女人玩cmb建議

Cmb算係交友app比較正路嘅一個，大多數都係真心搵另一半，少sales/約炮/偷食，以下係綜合男性朋友嘅意見

相

1. 唔好放自拍，搵啲人地影嘅，就算你靚女，自拍角度可以好柒，令人誤會你唔識表達自己

2. 相要多元化，至少一張樣、一張全身身材、一張興趣，興趣相要有你嘅出現，整蛋糕可以post人地影你嘅整蛋糕相，唔好淨係影蛋糕/麵粉加雞蛋

3. 相唔好太show off，最忌九張有六張都係你d手袋/對波/塊面

4. 可以post下搞笑相，例如滑雪瞓低咗/俾人掟蛋糕，表現搞笑/有社交生活嘅一面

5. 唔好放假相，始終會穿煲

字

1. 打英文，打中文冇人理，啲仔可能會覺得你英文差

2. 唔好一大段自我介紹，好似好chur咁

3. 唔好乜都唔打，職業/公司打埋啲咩ask/na/does it matter?，唔想太詳細可以打 tech/ start up或者 management/ mnc，乜都唔講咁冇誠意，就唔好期望人地想識你

4. 唔好打咩謝絕美容/傳銷/假相，知你成日中伏好慘，但你打唔打呢一句，想呃你嘅都係會呃你，唔會有幫助，但本身想識你嘅人會覺得你太過憤世嫉俗，驚咗你

5. 唔好作大身材，作高一兩個cup可能睇唔出，但a夠膽死作d嗰啲真係摺埋算，俾你約到出嚟，人地只會覺得你係個騙子

6. 年齡、工作同學歷都唔好作，同樣係呃唔到幾耐，cmb啲仔唔係hmd嗰啲15歲mk仔，俾人問得出破綻你仲衰，聽過有人作細幾年/ive league畢業/做ibank，極速俾人踢爆，仲cap晒圖同mutual friends講，臭朵嘅話真係自己攞嚟

傾偈

1. Match中咗就主動hi人，啲仔好高竇/怕醜

2. 用英文，熟絡咗先用中文

3. 開場白特別啲，根據佢個profile諗，最好係問題，佢可以答你

4. 一開始唔好咁flirty，唔好咁快問人拎電話

5. 唔好講負面嘢，尤其是話自己中過伏遇過咩肥仔嗰啲

6. 唔好expect人秒回，每個人都有自己嘅生活，人地一兩個鐘唔覆你就鬧人臭雞嗰啲，可以收皮

7. 唔好咁快約見面，傾一個星期先會比較理想

8. 約見面問得好啲，唔好咁柒話咩不如食飯見個面，自然啲，例如人地鍾意飲咖啡，就話邊間cafe唔錯，帶你去試吓，或者邊間黃店告急緊，不如去支持下

約會

1. 揀輕鬆嘅活動，例如食飯、睇戲、睇show，見面唔啱嘅可以食完就走，啱嘅就下場，食糖水/陪你買嘢

2. 唔好揀時間太長嘅活動，例如行山、去離島，到時唔啱冇得即刻走

3. 基本禮貌一定要有，例如開門俾仔行先、俾仔坐入面自己坐出面

4. 有意思嘅可以請食飯，佢堅持AA嘅就話下次/食糖水佢請返，一餐唔算好貴，但可以留個好印象俾人

5. 啱傾嘅可以送佢返屋企，唔送到樓下都可以送去車站

6. 臨走叫人地返到屋企同你講聲，feel到對方有意思，可以摸下佢個頭，聽講係必殺技

完約會

1. 問人返到屋企未，表達關心

2. 唔好問人地今日開唔開心，好撚柒

3. 唔需要即刻約定下一次，可以過兩日先

4. 如果人地唔太覆你，例如隔半日先覆、覆得一兩句/sticker，即係對你冇意思，就由得佢，唔好死chur，冇咗尊嚴

最後記住，唔好呃人，唔好chur人，唔好有期望，須知道啲仔同一時間係十幾條女flirt緊，競爭太大，發展唔到正常，唔好一失敗就屌人臭鴨，保持樂觀心態，總有一日會找到幸福

在此祝福大家搵到另一半

建議: 性別個欄簡女人

此po已完

玩個app都咁多要求

抄post on撚9
一張露波相攪撚掂哂你

試下扮女玩apps就知，係你揀人唔係人揀你

d男人咪又係漁翁撒網

打英文係乜撚野概念

香港女仔真慘 為咗交配要咁作賤

睇左
假相人黎